醫生呀醫生呀醫生呀醫生 個醫生幾資深話我痴根要打支針wo

靜啦廢鋒

比人打到傻左

你唔係摩迪歷！！！

佢地發現我 覺得我有啲啲 跡象 加上 有發 癲既 傾向
再係咁發展 好易誘發 唔正常

啊！！！！
Un gugu o3o